如果你成日中廣告毒,試下裝備以下防廣告軟件

Adguard

資安軟體評價測試最好的Kaspersky, Bitdefender
都是東歐人寫的軟體,強大的地方在於其實它是跨平臺,
Windows,Mac OS, Android, iOS都有釋出版本，甚至Windows mobile版本也會開發

Adwcleaner

首頁被綁架, Search綁架的移除方法,如果還是不可行,就來試試AdwCleaner這款刪除首頁綁架的小工具,一鍵移除刪不掉的可疑綁架程式

RogueKiller

流氓軟體清除工具,主要功能是掃描電腦中的惡意程式,網頁綁架,彈出廣告,流氓軟體與各種討人厭的綁架程式用的
RogueKiller 不用安裝,下載回來後點兩下就可以直接使用

Pi-hole
對屋企成個network有效
Android IOS Windows Console 電視 雪櫃 微波爐 都得

中左hao123得唔得

得

ClamAV

留名學野

想問一下係block 廣告app定係block到app入面既廣告，dl左adguard試但係block唔到連登入面d廣告

你手機?

yup